如果俾你重刷揀過個老豆老母～你會揀邊個？

做仔嘅無得揀父母～唯有ff下～我先

做李嘉誠個仔 然後俾錢買起石原 做你老豆

冇後悔過，都仲係想同一個老豆老母

其實我都無

咁撚癲

唔出世ok?

算係咁了